### Лабораторная работа №4
### Выполнил студент группы ИСЭбд-21 Хапаев Иван

**Ссылка на видео:** https://www.dropbox.com/s/id05585mscn6d6v/%D0%9B%D0%B0%D0%B14.mp4?dl=0

### 1. Как запустить
Запустить лабу можно найди файл **Main.java** и запустив его в компиляторе. 

### 2. Какие технологии использовали
Среду разработки **IntelliJ IDEA Community** и несколько стандартных библиотек ***java***

### 3. Что она делает
В лабораторной работе реализована минимизация булевых функций, в таблице случайным образом заполняются значения функций, а пользователь указывает конечную форму кнф или днф

### 4. Примеры
#### Пример работы КНФ
https://www.dropbox.com/s/w3oel74vlbzsbfi/%D0%9A%D0%9D%D0%A4.png?dl=0
#### Пример работы ДНФ
https://www.dropbox.com/s/ftx3emzzf02whi2/%D0%94%D0%9D%D0%A4.png?dl=0